今日返工用左7個鐘上連登

乜都無做過

呢期都係咁,今日算最長,d野比我搞到半自動化,但係老細又唔知

我係老細實炒你
冗員

問題係我老細仲冗過我
佢約客個schedule我睇到,佢今日無返過公司

做得哂d野有咩問題，你想要一個十個鐘都未做得哂d野既員工定半個鐘做哂既員工

我都係上左7個鐘

呢樣真,我咁做皆因我要做既野好快搞晒

救命一樣,
幾個月都係咁呀, 悶到

咩工咁正

返9-6除咗食飯都係上緊連登

我今日同你一樣

唔長久架，如果3年你仲係咁，我比個 like你

我都係

十個鐘做哂更多嘢的員工

我自己背後不停進修緊,其實平時工作時間做功課多

不過....有人做左十年都係咁上下

咩工
介紹比我做

我返九粒,用咗六粒黎瞓覺
呢家日頭大把時間做自己野

即係叫我起身比個位你坐
咁悠好少請人啦

睇彩數啦